平時連登仔笑鳩政府工冇前途，而家開個ACO位你地都餓狗搶屎爭住入呀！！！

連登仔，狗黎咋

連登仔表示佢哋唔要前途

下星期好大機會又係 Home office 點算呀！
呢幾日好凍好彩唔洗早起身啫！

講同做係兩件事

唔知點解feel到下星期要番～

畢業以來未試過放咁耐假，最緊要年年跳 points 加人工

連登仔:咁易考,我唔考姐.一考,督察都輕鬆1剔啦
(實際考唔到)

aco會否成為今次大贏家

過去，現在，將來都係

一直如是
利申: 報左

做HA/學校都幾好
不過合約制

召喚魔鬼巴

連登仔個個fg 20k 邊駛做aco

唔係 50K 個個 ibanker 咩？

一野炒撚晒

今年都唔知有無

魔巴出黎講兩句啦

認真，咪同我爭。搵食啫

政府部門在家工作延長至3月1日！

認真，連登好似不嬲都係想做政府工多過笑鳩政府工

多謝連登仔既行為教識香港下一代要點做

就係無論點都好，考入政府做狗先，真係考唔到先諗下抗唔抗爭啦

仲有可以考ha